[KPOP] PRODUCE_X101討論區(73) 最後一個禮拜

[/size=6]

連登制作人最終回投票正式開始
今次加多左幾條問題 希望各位巴絲都踴躍參與
曜漢仔對笑眼（kpip絲打）會係星期四晚公布排名 個表都係佢整架 大家到時比多幾個likes佢

歡迎大家表達唔同既意見 但希望大家都做到和而不同 互相尊重 盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛